樓上講一句歌詞，樓下接下一句，唔準出貓。

例如
樓上 共你相識三千天

樓下 我沒名無姓

---
我先

街𥚃愛人一對對

我唔識 我行撚開

互送鮮花千杯不醉

條女很清楚

收兵好過嫁人

隨時代你哭

收兵好過嫁人

為何用到盡了

收兵好過嫁人

夢見你的淺笑

至知那樣緊要

凍結血肉無能力反應～

我估冇人識

唔好再

亂咁擺

我請你唔好再

亂咁擺一副hifi係街

原來一早接緊 sor